# manitapp

Un app para que la gente aisaladoa voluntariamente registre necesidades de ayuda (que le lleven mandado o medicinas..etc. y donde gente dispuesta, en el área, registre posibilidades de ayuda)